[國際關係]其實支那係國際舞台上有邊個盟友？

北韓、俄羅斯（亦敵亦友）、古巴、巴基斯坦、伊朗
仲有冇其他？
算唔算係國際毒撚？支那人。點解去到邊都冇人鍾意
有冇學者可以解釋下

站著如嘍囉？

非洲果d

窮國

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

你都講左幾個啦

大部份中東國家，即使唔like都要親中，因為西方排佢地

坡狗算唔算

巴基斯坦有保留

寮國， 柬埔寨，等等等等

唔算啦，依D只係搵利益唔會交心

加上美帝有基地係佢到，佢實質做吾到咩，美帝吹雞佢都要倒轉槍頭

如果支共分裂做十幾個國家
咁就每個國家係國際上都可以有十幾個盟友

至於點解本身無盟友
因為本來應該係盟友既都合併左做一個國家